\begin{frame}{Każdy to lubi}
	Ludzie mają dwie motywacje - ta prawdziwa i ta która dobrze brzmi. Chcą żeby postrzegano ich jako idealistów. Odwołuj się do szlachetności rozmówcy i nie podejrzewaj go o najgorsze tylko o to co najlepsze.
\end{frame}